[票都唔比你投]黑狗衝上香港民意研究所搜查，檢走研究所所有電腦

Stand News 立場新聞
1itSSp atominndsoraed ·

民主派初選明日和後日（7.11 和 7.12）投票，但政制及內地事務局局長曾國衛日前指，初選可能涉及操控選舉，主辦和參與的人可能違法，私隱專員公署亦表至開注；據了解，警方今日晚上，持搜查令到受委託設計初選投票系統的香港民意研究所搜查，指懷疑有人不誠實使用電腦，要檢走研究所所有電腦。

cls

票都唔想比你投

煲大佢！
香港繼續醜出全世界
香港自由已死

RT twitter見

政治打手定警察

好撚大件事

Twitter

推
仆街香港狗察

去到今時今日仲有分別咩？

RT要人

三權合作

推

push

我點都要投 吹咩

支共而家連投票都驚

麻煩大家聽朝一早去投！！

//據了解，警方今日晚上，持搜查令到受委託設計初選投票系統的香港民意研究所搜查，指懷疑有人不誠實使用電腦，要檢走研究所所有電腦。//
點撚樣呀, 條罪行係因應system/database integrity而針對 to access 嘅問題喎
班差佬又係度見字眼差唔多就攞黎用?

阻到你中投票已經夠

仲有, 係"不誠實取用電腦" , 唔係"使用"
to access, not to use

總之就沒收左先
等大家呢兩日用唔到個系統

估計投票用的server放喺cloud喎。

不嬲都驚㗎啦

咁係咪冇得投?

呢啲正常應該係跟電腦啊話, 咪咁易比人hack

排全日劃紙仔都會去投

白痴仔POPO仲ON99咁樣以為科技咁落後

篇新聞冇交待到咁最後有冇拎走到

又幫手加速

rt ed

唔係講笑，聽日後日隨時斷網

其實睇你會deploy 到咩 strategy, cloud 都可以好安全

有冇plan b啊
我想投票啊屌你

CLS

屌 白紙投囉 畫正字咁最傳統既方式都要投

遲下會拉晒所有參選人,莫須有咁困到選舉完,同啲第三世界國家一樣

wtg

紙站加埋唔夠10個喎

Push

果然香港係不能抗爭

戴妖嘅話 我諗佢唔會搞咁多

屌...

廢狗 宜家先做野

？？？

估唔到都係出現呢幕..

痴撚線

Why not both?

真係驚撚到咁

聽日投票呀

哇屌,上晝講完,夜晚做野

擺cloud先安全

票站拎塊版 畫正字囉 核實左資料就投得

由專人幫手畫

Cls 初選都打壓

咁聽日仲投唔投到？

Dllmcfh

白紙投 再點票
一定投

好撚痴線啫

做到出面

想點

睇live啦

邊撚度有不誠實使用電腦呀

就快連空氣都唔比你唞氣

正苦驚成咁，真係冇撚用

一見到真係搞得成就出手

711 712
投佢老母

根本就唔應該搞初選

用最傳統方法啦

P

twitter

愈打壓愈頑強

信得過大家

拿拿淋喇
睇下啲外資驚唔驚
郁啲就斷網

繼續政治打壓

幾時放監出黎？

d 時間準到呢

再仆街d，星期日晚話調查完畢，純粹誤會，還返d電腦俾你都仲得

Rt

講得好

twitter戰線快

去cloud

好賤

做到出晒面，仲愈踩愈大力

On9係要投你吹咩

幫手rt

仲好，初謙都預左冇人

維穩做到咁出面

reweet 左

意料中事，唔意外。

死黑警屌你老母

完本都唔想投，而家唔撚投至奇。

屌都曬氣

推上國際

做到出晒面

我肯撚定聞屎黨會唔承認選舉結果

黑警可恥

但不失為一步好棋加速之餘仲唔使驚touchwood唔夠人投

Twitter 要人

唉，香港已經退步到同非洲嗰啲第三世界極權國家一樣

轉用實體囉

必要時自己配票

就算無初選都可以根據區議會選區配票

點樣不誠實使用電腦
投票都唔得 cls

又驚冇人出黎投票
次次都係咁

積極d討論下可以點應對
係唔係真係要用返紙筆墨?
照用返app投佢地會唔會拎唔到data黎做統計?

佢想大家唔知數字而互相鎅票

DLLM

搵手寫

咁咪變咗明票

咁就日日初選，日日斷網

wtf

啱啊 用唔到電話投 用返紙唔係問題
就算條龍長到要排死我 我都出嚟投

ie

蘋果live緊

個系統記得係預咗比人expose 都無問題
Critical system 應該係外國 （境外勢力

佢哋都係想香港人記得去投票姐

而家咪講緊全部都轉紙站嘍

民屎黨先唔驚
佢咁多椿腳
實體票佢贏得仲多

選委會都唔查，你去查

Diu

冇錯！

佢主要係唔比你聽日後日搞到初選
過左咪放留D電腦比你

係囉。

Lmao

咁姐係有無得投

佢唔想你投票成功
因為係第一次民主派整合
2016年之前每屆
佢哋已經計好哂
我哋就on99分票

驚自己啲人民出黎投票
真係弱撚智

希望佢會咁做啦

收皮啦死五毛

推呢個

咁你都唔會即時公佈到結果 但亦都唔知邊個投左未

有人搞事既話 行曬咁多個票站投都得

又曲線宣傳

原來佢地咁撚驚初選

唔撚扮喎，我用紙筆都投你吹撚我漲？

港共政府唔驚你初選，本土派一出選大條道理話你港獨DQ哂你，重點係佢唔想你地上街投票，發現泛民有咁多支持者

一句講哂，唔畀你搞公投。

公我贏，字你輸

你愈打壓我係愈要投
香港人未撚驚過呀屌你老母臭閪

一定出黎投

口話吾怕但行動反映一切

屌你老母

睇黎佢真係好驚！我本來冇諗過投票，而家反而決心聽日一定去投票！夠膽封晒所有票站啦！

熱狗最開心

垃圾港共 屌你老母咩

711 712票站見

今次個初選應該有唔少IT人幫手搞
我對佢地有信心

黑警死全家

你老母做雞俾狗屌呀

人地借刀話你知咩

吾你老母死臭閪

票照投 理撚得你

學術自由呢？
PORI 既前身係港大民意研究所
就算脫離左kong u 都係一個academic institution
想像一下發生係外國會有幾痴線？
求下你地去twitter推post

而家點樣投 有咩計劃先最緊要

亦係黑社會

咁聽日仲投唔投到票??

有冇上cloud

中共係都要搞殘香港
我係要投票啊

請樓主pin呢個

咁驚取消立法會選舉啦
唔好哂呢啲時間
全部委任

戴生有冇plan b

Retweet

想助攻幫手叫人投票姐
Ok 聽日一定去投a
dllm死黑警

痴撚線 推

跟電腦 邊夠ram cpu harddisk 行呀
I/os 都唔夠啦

屌 都估撚到 永遠呢啲前一晚實做野

所羅門daddy 知道未

就係驚你做得唔夠肉酸

痴撚線，聽日用紙投都落

屌你老母, 點不誠實

屌佢老味 共產既狗

我諗唔會求其得去邊掛
希望ok

屌你 用自己電腦就算犯法都告唔入不誠實使用電腦
不誠實使用電腦 一定係用人地電腦先告得入
又鳩拉

冇需要
講咗聽日投票冇影響

放返都唔好用，容乜易做手腳。

痴撚線，推

愈打壓愈反抗，香港人加油💪🏻

Twitter煲大佢

聽日點算？

[票都唔比你投]黑狗衝上香港民意研究所搜查，檢走研究所所有電腦

而家全部嘢都要上cloud先得

2045 #黃竹坑 #香港民意研究所
文浩正律師於現場回答記者問題，指暫未有人被捕，約十便衣警已進入PORI內搜證，警察具法庭搜查令。鍾庭耀教授現時不在PORI辦公室內，警察亦未表示打算拘捕鍾庭耀。
#立場

點操控？我投邊個關你撚事？
建制狗黑警死全家

聽日見

pin this

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權法 #移民走資 #聯繫匯率 #香港自治法案 #快閃文宣

用紙投？

屌靜雞雞啦，一陣狗賊搵到就仆街啦

佢籌350萬 冇理由唔夠掛

初選投票

聽日要投票

有賺，本身宣傳唔夠，無乜人知

拉鍾庭耀囉

TUI

即係聽日冇得選?

又禁左不推文

照去，怕你麼

公安

初選係咪即係搞唔成？

真係好驚

唉 唔知有冇backup plan印定啲選票紙

咁不知所謂既手令都批得出
個官真係笑話黎

佢根本就唔係想拉人
佢係唔想畀你搞初選同恐嚇市民唔好出黎投

pushpushpushpushpush

一search鍾庭耀新聞
昨日content farm巴士的報
話民研無刪除以前民調個人資料

其實碌返上去睇好難？

你根本唔應該出世

01講既 唔知堅定假

咁樣就想阻止我？
死全家啦！

港共：總之唔投建制就唔得。

投票系統cloud based㗎，班懵閪食咗藥未

唔止係唔比你投 最主要目的係拎啲投票人資料秋後算賬

到依家twitter一萬人都無連登仔真係連rt都懶

好撚醜惡

又推多啲人出黎投票

dklm

01 不了

港共好撚驚初選

原來唔止昨日
好耐之前開始已經狙擊民研

點會喺local電腦行
班會選主席咩

你老母都根本唔應該生你出黎啦

唔係錢問題
database 同application 係win 10 行唔到架
要windows server 加sql 或者Linux 底

呢d要行server 加San storage

呢d一係放cloud 一係係isp 租rack

屌

港共真係驚

幫手推po

明知係不誠實取用電腦
明知唔會入到
都要改做不誠實使用電腦
狗狗你真係以為自己係法律

Pin this

大家繼續，淡定啲

pin and this

聽日肯定有人玩嘢, 小心啲, 黑社會, 藍屍滋擾恐嚇, 影人大頭, 類似國安物體, 總之咩蛇蟲鼠蟻出晒嚟

真係票都無得投
隨時9月d黑警見你係票站外排隊都話你非法集結
得d廢老先比你入站

推
痴撚線

佢地唔慣
因為平時冇

pish

pish pish

香港抗爭果然係不能停

投投投

推爆佢

比你七十席又點話呀

server有無事？聽日投唔投到？

警方今(10日)晚上持持搜查令，到香港民意研究中心位於黃竹坑南匯廣場辦公室，指控有人涉及不誠實使用電腦，要求取走全部電腦，沒有人被捕。民主派立法會初選明日舉行，香港民研負責初選的投票系統。據知，警方的指控涉及個人資料問題，與初選無關。

研究所副行政總裁鍾劍華回覆《香港01》查詢時指，初選並非以研究所總部電腦系統進行，由民主動力收集用作投票的iPhone、iPad 等，亦已送到票站，相信初選不會受到影響。

民主動力消息亦指，事件不會影響初選進行。

香港民研近日捲入受訪者資料外洩風波，近日有人在網上聲稱香港民研完成民意調查後未有按規定妥善銷毁過去的民調中受訪者的資料，又展示電郵截圖懷疑有關的受訪者個人資料已經外洩。被私隱專員公署發信要求解釋事件。研究所副行政總裁鍾劍華承認有收到署方來信，他指未有記錄發現黑客成功入侵系統，但不排除有些人或黑客入侵民研職員 、前職員或合作夥伴的電腦電郵系統。

民主派明日及後日將會舉行立法會選舉初選投票，多名便衣警員晚上到協助研發投票系統的香港民意研究所位於黃竹坑的辦公室調查。消息指，警員手持手令，指懷疑有人不誠實使用電腦，要檢走研究所所有電腦，研究所代表律師在場了解情況。 政制及內地事務局長曾國衞早前指，民主派的初選可能違反《選舉(舞弊及非法行為)條例》及《港區國安法》，相關部門正就投訴調查。

原文網址：

英文版

啲傻閪狗仲大義凜然講自己只係執法
無人犯法就唔洗執法

佢老味，寫紙仔都照投

不誠實使用電腦唔是咁用㗎喎

警乜撚嘢，係黑狗

佢地公開咗個設計上網 公海傳咗好耐

RT

本身唔係幾想投初選

見佢咁驚唯有聽日/後日去啦~

「合作」太正面。
係勾結。

喺到等你畫幾百個正字又點話

tweet 出去

Tweet 比人睇吓啦

cls民意調查都有問題

操控選舉

黑警做得岩
但佢地無讀過歷史

越打壓越想做

我用紙都會出嚟投
黑警你都係死咗條心啦

本來都諗緊出唔出來投，而家俾人打壓，就更加出硬

原本唔大興趣投票，宜家好想去投，你玩嘢時我都玩。

搵單野老屈

有網民報料，指在Telegram一個群組上，有人爆料稱入侵了香港民研的系統，找到過萬名警員資料，懷疑是早年警務處委託香港民研前身「港大民研」做民調的資料。香港民意研究否認有資料外泄，強調經查核民研計劃內相關電腦系統的檔案資料及保安資訊，發現相關檔案資料並非民研計劃電腦系統內的檔案，同時經外判專家審視系統活動後，暫時沒有找到相關「入侵」行為；就相關網上貼文的內容，該會將考慮循法途徑追究。

加速主義

Twitter 煲大佢

投撚到票先講啦 仲本唔本土 憨鳩

做問卷調查都唔俾，從來冇試過咁想做問卷調查！

正義之屍

有無醬

自膠，請無視

想知係咩公海group

問題係個系統係cloud, 拉人封艇都無用

斷AWS GCP Azure 會連銀行系統都炒粉

初選如果全改成投實體票，咁防暴隊就會出場沒收同破壞所有選票。一定要有個System每人一投票就直上網（最好外國server），最後甚至可能連票站都要玩遊擊避黑警。

香港警察垃撚圾

Cls 咁都做得出

不能慣

証明中共、港共好𨶙好𨶙驚， 又一階段性勝利！
天滅中共！

咁更加要投

敵人反對的

愈早投愈炒得熱

據悉警方搜查香港民研所 指有人懷疑不誠實使用電腦
2020-07-10 HKT 21:10

據了解，警方晚上持手令到香港民意研究所位於黃竹坑的辦公室搜查，指有人懷疑不誠實使用電腦，要求檢走所有電腦。到現場了解的律師文浩正表示，大約10名警務人員到場搜查，沒有拘捕任何人。

研究所副行政總裁鍾劍華表示，由於近日研究所被駭客入侵，未知不誠實使用電腦的是甚麼人。他表示，電腦儲存了恆常調查研究對象的個人資料，但初選的資料則儲存在另外的電腦，沒有被警方檢走，民主派初選不受影響，暫時沒有證據事件與初選有關。

民主派明天和後日舉行初選，研究所負責設計投票系統及票站指引。

岩岩生果話, 懷疑電腦被入侵, 當中可能有警員資料外洩

樓主pin

個DB 分分中係美國

又上國際新聞

好PK, 連基本權利都冇埋。。。

即係話初選同立法會係仲有用
聽日一定要投票

唔夠人嘅話 聽日做排隊師

咁姐係仲有無得投？

保安個口罩戴完同無戴有咩分別

dllm

越驚就越要做

無所不用其極

意料之內

有 聽日早啲起身 帶齊資料 an機裝好app

2138 鐘庭耀被補

跟住聽日班狗就會係街站搞事
話你地非法集結 犯限聚令等等

堅？ source?

堅?

投!一定投!

Pishhhhh

俾條link 黎，禁落個page無呢個post

好ar玩大佢，我地都唔係食素架

諗唔明班狗做乜鳩
港共到底點個諗呢d屎橋出黎

仲係以為拉人封艇就停到套system

人地講明d data唔係到
班狗柒到

如果揀咗美國ser就精彩

賤種黑狗
聽日一定投票

其實擺明唔再玩暗地裡打壓
而係日光日白打壓你
想製造更大嘅白色恐佈
同時講比外國聽擺到明打壓

又激啲人出黎

免費宣傳初選
香港人最仲意包拗頸，你愈禁，愈多人作對

佢嘅另一目的應該係嚇人
令人唔敢出黎投票

32000 名恐怖分子又立奇功 .

push呀

6·66 魔鬼盡在細節中👹 👹 👹

其實如果我係港共 我反而會想比你初選成功 因為咁樣可以預測到9月既方向同埋民主派 本土派既底有幾多票 方便去針對性對付
不過班港共on99無咩腦急住擦鞋 好難估佢地

壓逼愈大
反抗愈大

聽日如果有黑警守住每個票站門口
一入去就話懷疑你犯國安法帶走你

香港人仲可唔可以包拗頸？

推 投票

7月11 7月12 初選投票要人！！！

實體票

排

中共在走不歸路

Tui撚爆距

一於就咁，繼續投票!

屌佢老味，前幾年唔見左幾萬個個人資料個部電腦就真係洩露市民資料啦，有冇人要負責？？？？

咁多野驚，勇武打緊個陣仲撚驚啦

選管會唔見手提電腦個單？

係

推 願榮光歸香港